★民建聯：政府應考慮研究安排市民回深圳接種國產疫苗

民建聯副主席張國鈞認為：「如果你問香港的市民或在整體疫苗安排來說，如果每一位市民都能夠去到附近的診所接種國產疫苗，我相信這是最理想的做法。」

他們又認為，如果內地疫苗遲遲未能供港，政府應考慮研究安排市民回深圳接種。

cls

Auto送中

一車車廢老上去

衲dee又贏

支持
送多D廢老上去打
有咩負作用就即刻火化無眼屎乾淨盲

應該要好似當年納粹卡車咁，去到忡有田園美女迎賓

建議支持者優先接種，免得異地分隔

支持

內地檢察部門查處逾20宗新冠疫苗案件 拘70人

原文網址：

仲使研究？

咁我退位讓賢，我等有得打先打，國產野留翻畀你地

大陸疫苗未能供港所以就要上大陸打真係GOODEST LOGIC
上深圳大陸疫苗就會增加產量
咁不如直接去疫苗開發藥廠打，應該會有更多配額

以為老衲又獻計

班友自知無腦同on9，唔怪得咁驚紫荊黨

支那預計新年前打5000萬劑疫苗都要延遲至3月底

運人過去深圳仲簡單過運藥過香港？